明明今晚十八區都士氣高昂 返到屋企連登又係一堆垃圾post

宜家幫d中資賣港鋪做裝修都唔撚畀 又吹到咩犯大錯 運動玩完 又剩 真係得淡笑

仲要個個post都幾千正評 唉 早知我留係屋企打lol算啦 反正畀人用實彈射果個又唔係我 畀popo打到斷手斷腳果個又唔係我 畀人強姦非禮果個又唔係我 係屋企嘆冷氣好過

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

賭神3.3
#22736
呢場運動開始玩撚完

生人唔生膽
#151460
重要犠牲幾多個手足，大家不如試下抖番幾日

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

二軍交戰最緊要係士氣
5毛就係要分化同踩踏義士既意志精神

夜晚真係好多五毛， 勁多風向post

大家都調節方向姐，唔好講到係調頭走咁誇張

我地宜家比之前任何時候都需要一個取締政權合法性嘅圖騰。因為蒙面法嘅基礎就喺緊急法，而緊急法喺殖民政府—外來政權為了便宜行事自訂的規例，目的只喺方便。方便在榨取殖民地時即使遇上反抗，亦能符合程序地將聲音打壓下去。方便在管治上遇上危機，可以用粗暴的手段解決，而不需要與佢的轄民交代，更不需要多加思索治本的政策。

港共政府引用緊急法，等於正式繼承殖民政府的意志。我們現在需要一個憾動政權合法性的鐵筆。推動成立臨時政府喺我地現階段行動升級最好嘅解釋和歸屬。

「成立臨時政府，取締港共政權」!!!!!!

你話臨時政府 = 大台? 梗喺唔撚喺喇!

做得好

今日已經幫手足幫反左個POST

推

連登成個平行時空咁